[轉載 殘體字慎入]中国各省JJ平均長度

新彊

廣東11.12

香港唔係中國 正評

終於明白點解要拉曬D新彊人入集中營

痴線 一定冇可能咁長 報大左唔知幾多

依家戒食豬肉 條丁會唔會增長?

報大咗都得十幾cm

新彊話哂都有白人血統

但我都覺得吹大左,17.6長過哂白人國家追上剛果黑人

一定假啦

得吉林size

做咩走去睇強國jj

新疆果班鬼佬血統黎，梗係長啦

我都15cm啦,有幾奇

講緊國家平均長度,你做乜

15cm就收返埋啦,冇人想知

咁啱睇到 開心share

聽過東北賓周比較大原來係真

省

話說冇西藏份
西藏獨立？

台灣省呢？玻璃心又再一次碎了。

其實好好奇呢D係點得出黎
身體檢查?電話訪問?

香港一定平均30, 比班連登仔拉高左

Fake news